今日有去明愛Interview嘅同學仔 入一入泥

想問下今日係唔係得Nursing in?
讀文科都有得 in Nursing?

係
日日有得in

我條雞雞都in了

Marin hi

hi

我8號in,想問係咪得grp in?

想問下巴打你係in咩科？

nursing

上年5000幾個人in
add oil入連登仔最鍾意踩既學店之一

Overall 定 單一科？

only nursing